香港中欠國際一個道歉。

無錯，香港人係疫情期間，無大力宣傳中共既不可信，強調武漢肺炎。

香港離中共最近，但又防疫意識咁高，搞到太少人中招，令外國以為個病無傳聞咁勁。

香港人高估外國人防疫能力同智慧，無警告外國同要求外國封關，原來外國人只會要求有病既戴口罩，同埋相信世衛。

細菌戰一打上黎，中共先橫掃口罩，控制世衛，播毒全球，再以天神下凡咁拯救全球。。。
以8億人入面既幾百萬人，換取國際埋堆埋邊，反過來攻擊美國同反盤。

由此可見，香港人反送中咁奈，外國人根本唔會真係理，中共一用貪污手段，經濟利誘，外國人就跪着奶。
完全會忘記個疫情邊到黎，香港人遇過咩警暴，反正「依家中共幫咗我」。

如果今次唔將矛頭全數指向中共。。。
1.中共唔需要賠償隱瞞疫情，導致全球經濟下滑既損失，反過來要求外國向美國施壓。
2.中共向國際伸出援手，國際唔會再對香港關注，根據香港抗爭情況，香港人唔會真革命，最後變成中共霸權既跳板。
3.全球經濟下滑，配貪污手段，經濟援助下，外國倚靠中共，西方民主瓦解，變晒奶共總統，外國人因為親中反中，多咗政治鬥爭，或者獨裁軍政府。。。

希望國際文宣多做，要講多啲。。。
世衛奶共，香港台灣唔信中共先防到疫，扮小粉紅鬧鳩外國人，話係中国肺炎。。。。。

依家已經有啲國家已經中晒斯德摩，歷史係比勝利者寫。
警察同藍絲之所以奶共，係因為中共強者，而我地係弱者，連螞蟻都唔敢踩死，談咩理想？
今次病毒戰，如果比中共過關，後果不堪設想，唔好同我講五大訴求，諗定點偷渡過外國好過。

推